# Projeto 2: Proxy IRC com Web Services e Web Sockets

O que você gostaria de fazer?

- Acessar o Manual do Usuário
- Acessar o Manual do Desenvolvedor
- Entender o Objetivo do Projeto
- Ler sobre a Fundamentação Teórica do projeto
- Integrantes do Projeto






